港姐好好睇

開左電視睇左陣。

媽，真心好撚柒呀。
啲港姐同dancer一齊跳舞，又唔啱beat，又唔忘記點跳錯鬼晒。dancer跳得好，做成好大對比
好心啲港姐練好啲，咪出黎獻世
即刻轉左台

媽

有幾個真係唔知做緊乜春 閪口閪面